唔想Lihkg死係新icon上

如提題
肯撚定有人睇唔慣新icon而死返去高登
admin改改佢please

留名

其實我唔明點解一個新forum 要下下照dup 高登，而唔可以有新嘢？

可以有新野。
但係你接受到唔代表出面咁多人都接受到。

其實好可愛

我只係高清左

少少野都接受唔到

又唔係取代

就係太可愛，同腦魔個形象唔夾

高登d人為左新icon過黎

有人會覺得un眼呀嘛

咁樣樣新嘢都有人都接受唔到就樣樣都唔可以用

信你一成。
宜家留係高登既一係就係死忠，一係就兩邊都上

唔覺wor

無話唔比你用啊。
你唔明我講咩？
可以用，但係代價就係唔鐘意既人離開。

咁都要睇下有幾多人接受唔到

不如搵人開個公投post睇下大家普遍反應正唔正面

明明咁得意

而lihkg係真係承受唔到有班人離開

公投唔係唔得，但係可以想像到，會開始互屌😉

投票囉

你接受唔到唔代表其他人接受唔到

戇撚鳩鳩
一set新icon無傷大雅畀你條撚樣講撚到核輻射洩漏將會世界末日咁
你條撚樣死返高登就啱

咁係咪即係為左人流而只可以照dup 高登

用舊又話抄高登 用新又話睇唔 麻撚煩

我屌死左你老母喇
lihkg就係比你呢d垃圾5p會員搞死
你老母泉下有知你條on9仔係度獻醜都會喊三聲，死返高登啦垃圾

好可愛

搞forum唔為人流為咩，無人流等於無錢，連尼住慈善家黎？😂😂😂笑死

你on9?
有創新咪好事黎
你地又要屌早洩唔創新 唔update
黎到新論壇又要舊野
返去用你個虧ser啦

新icon有咩問題?

祝你今晚全家比車車死😂😂😂
叫你老母臨死比我屌下ok？
創新？我覺得出面好多人話呢個icon似大陸山寨icon wor😂😂😂
你呢d大陸西肯定覺得小米創新喇

死都唔番高登

之前d人創新用5p字你又屌
人口話人
無口話自己

咁即係只可以照dup 高登唔可以創新？
點解唔可以係新嘢吸引多咗人？

腦魔圖本身唔屬於高登

emoji😘😘

最有問題果個就係樓主

冇乜所謂啦，我又唔覺得本身果堆有幾靚喎。

佢d大陸西係咁on9架喇
今晚佢就報應到，全家死曬

lihkg新app有人唔鍾意
會整走d人
建議admin跟返高登app

其實幾正

智商有問題死返高登啦
高登班弱智仔同你夾d
係你條傻仔眼入面1set腦魔icon係咪代表成個lihkg app啊

你都on9, 新icon簡直係傑作
利申：02年上高登上到而家

😉😉😉

屌你老母
如果你唔係02開始上，你今晚死全家ok？

無問題wo

唔想新icon死係樓主上

咁都接受唔到咩事

係咁架啦😂😂😂

個個都覺得好睇 點解要就你一個

為左一set icon而走果d
都係走吧啦
好行唔送

唔係好有人反感，一半半喇

whatsapp emoji 咪仲多人反

你可以為自己係邊個

其實有自己既icon有咩問題
唔明你呢d人諗咩
為反而反

你接受唔到唔代表出面咁多人都接受唔到

到底受咗咩刺激
我正係覺得ban咗啲emoji就完美。。。

認真不如你走啦

然後果一半就離開左lihkg😂😂😂

加個icon 都走就快撚啲喇, 正宗玻璃撚

講野199，十足死老豆😂😂😂

你接受唔到咪走囉
又無人迫你用

咁你返高登啦

但係admin唔係咁諗囉😣😣

屌，On9 出新icon又話柒 ，唔出又話無創新，不如想返去就死返去啦 咪講咁撚多藉口 高登仔好撚難服侍

高登係比你呢d弱智文盲去架😂

一睇就知你係高登死忠
屌你老母，你估呢度好似你個垃圾高登咁啊？
呢度不嬲都可以容納不同意見架啦😉

04年 user表示新icon好正

😘😘😘

唔會掛

走啦你

新icon好撚柒係事實
山寨到咁不如唔好出

屌 提夠高登未 乜鳩都關高登事

on9仔 04年威啲？

拿呢條友就係高登思想根深蒂固既人辦😪
去到新forum仲講咩04年，死返高登啦屌你老母

幾得意

高登思想根深蒂固既人辦😪

曲線引新icon

好撚得意wo

我就16年嘅

lihkg

仆街啦臭雞，好改唔改，改個臭雞名做username🐔

好多人用wo

😂

尊重吓啦

咪就係，仲講緊0幾年會員果d
呢度唔係高登👿

加咪加，點解要剷

成個post除左樓主條on9仔之外冇人唔鍾意新icon

你係呢個post第一個提鏟既人😂😂😂

你咁唸舊
你都係返去鳩登吧

屌你老母on9仔，文盲就讀返小學啦
獻醜不如藏拙ok？

最大敗北係唔識郁，一啲生氣都冇。

高登係比你呢d低能仔去既，唔好將呢度既會員同你呢d垃圾比😁

點解唔可以有新野

追post啦

agger😂

可以有新嘢
但係點解要剷舊嘢？

咁都好屌樓豬真係食屎狗黎

好正啵

Web 版仲未有得玩

你平時食開屎唔好將其他人相提並論好嗎

我覺得冇問題喔

追post啦on9仔

好想奶腳

新icon不知幾得意

暫時都好似係得你覺唔夾
上邊一堆人覺可愛

D icon神撚早就應該變啦，仲留係石器時代？
你班廢老早就應該落棺材唔好搞彎呢度
覺得唔好就比意見，唔好非黑即白咁唱衰呢度
你走啦，我唔想搞大佢

真心覺得好撚柒

你出新野冇問題 但係可唔可以唔好冇左舊腦魔

你呢d就係5p狗思想
返5p啦

比返舊腦魔就得😁😁

要重複講幾多次啊，都話未有授權囉

唔撚鍾意咪唔好用囉 做乜鳩姐

點呀？一係用返emoji 囉🤔🤔就係有人唔like先轉新

用5p字叫創新？

如果因為果幾個爛鬼icon就要番去奶早洩袋底，咁早走早著

睇唔慣呀

😂😂emoji咪幾好

admin唔係咁諗囉

其實你係咪無聊得滯係到引罵戰？

又要去新壇又淨係接受舊壇文化。似足班去外國廿鳩幾年都係融入唔到社會既蝗

😉 反5p字係高登舊思想黎，你平時同人whatsapp會唔會屌人5p字？
你都係返高登啦
呢度唔岩你

明明好得意

咁你開個post有乜義意d人唔鍾意就會走架啦
而你又冇實質數據講到真係有人走有咩好講

有新野都唔俾

幾好睇喎

走囉

你講緊反5p字同反emoji果班高登仔嘛

其實樓主係咪仲住係山窿 十足十個啲好頑固嘅廢老

你開埋呢d post咪軍心重亂

真係有人走最後lihkg就會變膠登2號

其實都算係讓步，新壇有新特色係好ge
到而家emoji存留都仲有爭議，我自己都仲未接受到
將腦魔同emoji合體算係lin登自己特色
但轉返做8bit會好十倍

我覺得你係5p狗🐶🐶

其實幾得意

😉emoji，5p字，柒icon共存我都無所謂
不過d人會走幾多呢

所以就報喜不報憂？
你係咪支那人黎？咁似cctv思想既？

寧願要新icon都唔想見到emoji

死返高登咪無emoji囉xx呢度得你反emoji咋屌你老母

其實你話有人接受唔到，咁同時一樣會有人接受到，咁又點計？ 連巴冇可能滿足所有人

點解要回應佢？

Lihk巴打自己設計都比你講到咁，
你死返去高登就最啱

是撚但啦 我上連登又唔係要爭取你認同

我淨係知樓主好撚主觀憑咩認為其他人頂唔順
如果你自己頂得順都唔會開呢d post啦

無人迫你用 唔鐘意你大可以唔用 有乜問題？

巴你老母
用埋d舊詞語
返高登啦垃圾會員

咁撚得意

好石愛喎

自膠

😉都話左，如果有人會走，lihkg承受到咩

你都on9
出面大把人屌緊新icon啦
你係咪高登派黎做打手架

頭像緊要d

D icon ok 正

On9

on9

有三個人正皮 應該承受得起

你咁蠢架咁都唔明，追post啦

你唔好咁自我中心啦7頭 高登就係唔肯improve搞到今時今日咁 BTW blocked with thanks

但係lihkg post數係咁跌點睇先😂😂傻仔

既然可以接受emoji，點解新腦魔icon就唔得？
個位巴打咁辛苦整左d icon，比人話樣衰其實唔好受
利申：我好少用腦魔icon，但唔介意人地用

你講得呢句就連狗都不如

我接受唔到囉

其實係咁跌都承受得起 admin都話係副業 不如你試下走睇下有冇影響

你老母就狗喇，生左你咁既賤種
其實你係咪打手😨😨

Ios上到先算啦

比咁多人屌都唔化，好難幫你

新腦魔icon咪又係抄emoji😂😂

你都on9，屌你老母臭西
我淨係見到班傻仔比我串到一棟都無，笠曬水咋😂😂

最鍾意依個

講真個句 你下下都話你覺得好多人唔鐘意
我就睇唔到你有咩證據證明到
我至少係呢個post 見到好多人都覺得冇所謂
仲會係咁用

好似Eric cartman

出去追post啦
如果唔係我點會大大力屌d入黎獻醜既傻仔

呢個成個春袋咁，由其是條膠水邊

😂😂😂

要用emoji咪死返鄉土囉
死返高登咪冇新icon囉

點解我睇唔到啲icon

幾得意丫

咁你走囉

高登係比你d傻仔用

on9
加新野姐
唔鐘意咪唔用lor

唔係我地唔想用，係搵唔到出處
如果有心人可以重製，加返一啲新元素，咁當然係最好

毒到咁撚樣你都係去膠登啦

你唔鐘意咪走囉 唔係想有人留你啊

啱呀

咁鐘意同高登一樣返去用高登啦

請問個版權係屬於邊個？

同樣地你接受唔到，唔代表人地接受唔到喎
利申：接受到

之前有個po整左少量8 bit emoji會唔會加

唉你真係好撚煩

你唔鍾意就要人取消

問過人意見未

訓撚醒未

佢句句都高登 佢真係林早洩隻狗黎

出面大把人係邊 ？
你屋企出面就大把人排隊等伯母

走啦樓主 冇心留你

自己唔鍾意接受唔到就要生要死 笑撚死人咩

你接受唔到唔代表出面咁多人都接受唔到。

咁你接受唔到咪走囉 痴撚線
人地拎支槍指撚住你個頭唔俾你走咩

特色黎

十卜樓豬

所以咪想新舊並存囉

有人話舊圖未獲授權所以唔放得上app住，咁唔通新製腦魔icon就已獲得原作者授權容許二創？

定係其實歪洛就係舊腦魔原作者，佢想破舊立新？

正負皮已反映大部份人唔同意樓豬嘅意見

中槍

你又唔比新icon 吸引到人黎嘅 咁可愛

admin我愛你！

反而覺得有新功能，有自己獨特文化先生存到

你老母都死埋喇，羨慕我有老母？孤兒仔。

你老母比人輪姦死未呀？你邊隻眼見到我要人取消，抵你條文盲無母愛。

有啲正

你呢d垃圾會員應該去hkdiscuz

咁出面咁多人屌緊係點解？

點解我睇唔到既？ios 又冇話更新

重開app

獨有文化唔應該咁核突

😂😂

原來每次有新野都會有人離開

好可愛啵

呢個新野好好

會因為幾個icon 唔岩心水就死返去同林狗含撚既傻西唔要都罷啦

岩架啦留係個邊啦你地值得係個邊呀

利申，有幾百個fd話見到新icon即刻down

又一個無讀過小學既死傻仔出黎獻醜
幾時有人講過每次有新野就會有人走啊
轆大你隻狗眼🐶望清楚先啦

點解我睇唔到d 新icon

樓主條on9

明明好正

如果無幾百個fd見到新icon即刻down，你全家染惡疾痛苦至死

清左先代表有進步 唔通要咩都用番之前咩

你老母就on9，生左你個弱智，遺傳😂😂

好正喎

真係好qq

😂🐶😂

：我明明好得意

🤔

好打耳喎新icon

好得意

🐶🐶

你知唔知off topic點解😂😂

好正

負評 上一頁

腦魔產品又有新款

仆街短命種死撚開啦，陷家剷

屌你老母死弱智仔，嬲啊？😂😂😂
你個弱智老母比狗🐶屌死左喇，返去幫佢守靈啦😂😂
今晚你個死鬼老豆就會同你老母係地府團聚喇😂😂😂

為咗幾粒icon 就要轉返去高登，呢啲人唔留都罷啦。

又唔見你講下盡心盡力嘅幾個admin 留住咗幾多人

好傳神

我覺得兩款都有會更好 俾多啲選擇大家

睇下正負評就知巴打們唔鍾意樓主多過新icon
照返樓主logic
肯撚定有人睇唔慣樓主咁on9而死返去高登
admin bam左佢please

用原本嗰啲又比高登班人話照抄㗎喇
一陣又話唔識飲水思源，趕盡殺絕咁
比位人入就唔好啦

慢慢自hi啦你 on9仔

ban左你條5p仔就差唔多😂😂

笠水喇？

基本上用乜佢地都會搵位屌柒我地架啦

😚

🙈🙈🙈

好過emoji先
本身新壇多新野就係好事

新icon係劣化版emoji🙈🙈🙈

腦魔icon係劣化版emoji

樓豬無論伯母同自己都好忙
伯母要應付咁多人
自己又要搏命回post
慘慘豬

成個post好似得樓豬接受唔到
利申:無追曬成個post

返高登啦你

好撚慘呀樓豬冇人撐就係咁係度狗吠
點呀依家好似得你唔鍾意炸窩

無追post無發言權
返5p啦你

5p狗死全家

幾靚呀

吾鍾意聽禾就要死呀
甘你仆街啦死賤種 系度托柒咩

只有戇鳩仔會為咗新icon走
小小事都咁大反應 玻璃心
係就好行唔送 唔想拖低連登質素

返高登啦死賤種

Icon都可以屌一餐

抵你條垃圾5p狗死老母
快d去落地獄揾你老母啦

好得意呀

真心 我覺得能幾正wo

駁唔到屈人5p

屌你老母留名！

呢個topic睇黎有商榷餘地

得意到死

on9，追post啦傻仔

好惡呀 搵人鎖樓豬返高登啦

完全睇唔到啲新icon

好中意喎
最好加埋肥婆icon

你返高登啦咁愛高登

icon都接受唔到
接受能力到底可以有幾低

有新嘢就屌
樓豬有無去高登開post屌佢個新m版自動load圖搞到會員無曬data?

無上開你個垃圾forum
你咁熟高登，仲黎呢度做咩

好可愛wo

好正喎我鍾意

有無發現樓主屌親人都提一次高登

樓主意見代表大多數人

唔講唔覺多左d咁得意嘅icon

好矛盾
呢度嘅人就係唔想要舊野先過黎
如果真係有人淨係想要番舊果套根本唔會過黎

btw好鐘意呢幾個

可愛

唔係早洩搞臭高登都唔會有呢個forum啦

呢加大部份人都覺得幾好，admin又有心做

但樓豬就掛住以前做會員做到好似做狗既高登

你覺得呢度既人錯你就屌啦

為什麼你這麼on9

睇完唔知邊個係sosad

邊個會咁撚on9因爲多左新icon而唔上lihkg

新icon 好正

新icon 好得意

話緊自己？
開post話唔想新icon整死LIHKG

但係你 接受唔到 新野 唔代表出面咁多人都 接受唔到

好矛盾，可以有但唔接受，咁即係點

關你撚事

打手質數好低

媽好亂呀

( Show Blocked User - 為什麼你這麼熟練 )

其實你知唔知自己講緊咩啊，字都未識打
呢度唔係你既高登，呢度係lihkg啊

完全無腦魔神髓
唔夠賤
似老翻
又講乜鳩新壇要有新icon,新乜撚野icon 啊？腦魔新架咩？
新壇整個自貼區比你好唔好？屌你老母

連新野都接受唔到應該當初都唔會過檔，或者仲係用緊網頁版，應該問題不大

文盲，追post啦，我幾時有話我唔接受啊屌你老母😂😂😂

係樣衰左d既😂😂😂

智商低唔好獻醜啦🙈

收皮啦🙈🙈當初班傻仔咪就係接受唔到emoji囉

樓主回覆屌自己弱智

樓主精神錯亂？

因為一個曲線回覆，搞到佢轉左立場。
支持新icon既屌佢。唔支持新icon就俾佢屌。
成個post都係鬥屌

得罪問句 樓豬係唔係有閱讀障礙？

做咩接受唔到我喎
有多樣icon選擇下咪幾好，而且又幾得意。

😂😂😂🙈

你智障就智障啦屌你老母🙈

thx😳😳

用5p字都多幾個選擇wo

連登狗察又要出現了😂😂

你係咪睇錯username

為了維護世界的和平

我接受到喎

每個字都有佢嘅意思，5p字根本就係用錯啲字落佢想表達嘅意思到。

對唔住樓主，我終於追哂post
發現係我誤會左佢，原來佢係emoji撚。
變左腦魔版所以嬲嬲豬

理解fail，罰你重頭追多次🙁🙁

Agger

樓豬無point屌人 屌到我老母上太空都得既

呢加問題係樓豬強姦民意

🙂🙃🙂🙃🙂🙃

我無point但係你又駁我唔到囉

結論係一個新高登emoji撚，俾舊高登屌撚到撻皮仲死撐。唔夠人講就叫人返高登，新腦魔emoji係佢眼中係舊高登產物，以為新會員會同佢一樣唔鍾意。結果新會員又鍾意，舊高仔又鍾意。樓主就慢慢俾人屌啦

樓豬無point我點駁好？

我只好睇住樓豬得把口屌我老母

係啦，你咁懷念舊高登，咁你仲係度？宜家係你摟屌，唔係你屌緊人ok？
返上去追post啦，數下幾多人比我屌到笠曬水😤😤

你有老母咩？孤兒仔

👲🏿

樓豬有呢種神邏輯由講腦魔公仔推斷到屌你既人無老母，我無嘢好講

我邊句懷念呀？你下下唔夠人講就撻句返高登
高登就留俾你喇，我覺得新icon可愛又不失傳統
同埋我見你俾人屌到撻哂皮咁，不如你唔好推啦，俾人見到幾肉酸先得架。

死係新icon上 新加入icon有咩問題呢？lihkg第一日大把人屌emoji, 咁而家咪又係習慣左。 要走既人一定會走，如果你為左一個少少既icon update就走 唔送

條友比人愈屌愈爽 我地做緊佢玩具咋

收皮啦高登仔。舊思想腐化既死廢老👳🏿👳🏿👳🏿

樓主先天下之憂而憂，怕人唔鍾意。結果柒過關家姐

問題係樓主重未接受到300幾個負皮既現實係到強奸民意又話咩好多人屌新icon但係依家係得你屌咋喎你以為自己邊撚個要跟死你既做人咪撚咁自我中心啦

會唔會有人因為新ICON而走咁ON9呀

死廢佬，繼續獻醜啊？😂😂😂

加返標點符號先出啦5p狗～🐶🐶🐶

有人=樓主自己
你叫admin改改佢不如自己改改佢

佢好奇怪
講講吓
就話你點點，呢度唔適合你
跟住就叫你返去鳩登
上得lihkg都唔想返去
唔係過嚟托咩

😂=

唔夠人講淨係識話人5p狗啊？emoji狗

佢屌完我老母先問我有無老母

我都覺得怪

LM

我期望你會講d有意義既野，但都係得d人格指控。
好失望，你縮返去你老母個閪，再諗下點解俾人屌啦。同埋我話改得好，你又屌。人地話唔好你就叫人返高登，你有無立場架。
淨係識用emoji，你唔好上討論區喇。用whatsapp 算啦

💂🏿💂🏿💂🏿

已經去到唔反駁既地步，淨係刷存在感。屌夠就算喇，尤得佢自己推

笠水仲要揾藉口😂😂😂

大家block鳩左條柒頭算啦
同佢嘈比佢刷存在感
佢出親d post又淨係得負皮

( Show Blocked User - 為什麼你這麼熟練 )

笠水狗，走住黎屌😂😂😂

做人做到咁死板
何苦呢

係人都貪新鮮架啦
無咩問題

低質打手

你用emoji啲人都未走啦 新icon un眼

人唔笑狗都吠

不知幾撚正

巧打意

你唔講都唔覺有新icon

你咪吠緊囉😂😂

其實一樣米養百樣人
你唔鍾意唔代表冇人鍾意㗎
而且大勢所趨，limoji都幾受歡迎啊
如果唔係點會咁多人用?
正如高登icon都係因為多人用
先至可以咁hit咋嘛

樓豬，睇開啲啦

決定唔用了・・・

出個icon就死 自私到想點就點
想個壇就你 ？

自己既感覺代表晒全連登既感覺
乜春都係「我覺得」
樓主真係一隻無腦既弱智狗

你老母比狗屌死左，所以搞到你癡左，見到人就以為係狗？

有你d咁既垃圾會員咪死囉，你都係快d落地獄啦屌你老母

事實係多人屌囉

傻仔駁唔到就成隻癲狗咁拎埋老母出黎講
真係高下立見 你真係好撚低質

死都死係你手上啦 人地就要聽你意見
人地比意見你就狂插 都唔知你係咪個邊打手

我老母比佢屌到無左
做左孤兒仔

唔理咩icon啦
傳神就得
總之咪用emoji 咁唔傳神既就得

垃圾樓主乜都自以為是，自己覺得新icon唔得就以為代表晒全部人，人地話公投明明係最好方法，但就話會罵戰，結果自己講野毫無根據比人講中就一味講人老母引發罵戰 成個post冇一句係有解釋新icon有乜野問題，乜都話自己覺得就當大部分人覺得，唔認同你就話人5p，唔好話高登定5p，樓主根本唔適合同人交流，應該乜平台都唔好用

不知幾得意

你咪唔好用
成個LIHKG要就你一個 ？

文字獄性別歧視之後連icon都要限制😂

好唔爭氣咁笑左

睇左3頁已經覺得樓主係死傻仔
無需要睇埋其他頁數

當自己係邊個？
咁唔鍾意做乜仲留係到

即係on9啦，屌你老母

屌你老母長篇大論，廢撚事睇

孤兒仔！

照下塊鏡啦，自己柒左都唔知
最後咪又係比我屌到笠曬水😂😂😂

其實emoji都唔差，講緊android果啲，幾得意

( Show Blocked User - 為什麼你這麼熟練 )

Thanks

emoji😁😁😁

上面果一小撮反我既小丑，比我屌到肛門外翻之餘仲要笠曬水。真係要掉個西瓜尋人，睇下幾時浮返條巨人觀上水。🍉

比返個老母我呀

傻仔 原來講一大堆粗口 字裡行間一個解釋既point都無叫做屌到笠曬水
好心番去中學重新操一操論文同駁論技巧先啦柒頭
定你呢粒懵卵連中學都未畢業呀

駁唔撚到就廢撚事睇
你廢撚事做人啦不如 做人做到你咁撚柒

樓主好勁呀，屌到人老母無埋

遲d先！

你當+10鍵盤廢架？

你都on9，你講既野有point咩
list比我睇

我笑鳩你既point咪就係話你 自以為是 用自己覺得點就當晒成個連登既感覺
你係盲定係弱智 原來要寫到明先睇得明
成個傻仔咁撚樣

我叫你list你你就list，咁乖既😂😂😂

樓主除左識搬老母之外 原來乜撚都唔識
大家對唔住 我未餵隻癲狗食藥

對付弱智仔除左耐性教導外 其實仲需要好既態度既

其實係幾樣衰

咁你都幾好脾氣wor，我日日屌你你都咁好態度😂😂😂今晚幫你老母守靈著多件衫，小心凍親啊智障仔

🙍🏿🙍🏿🙍🏿

😂😂😂🙍🏿🙍🏿🙍🏿

笑撚死
黎lihkg咁耐暫時見過最on9係樓主

咁少野都接受唔到
班人住深山架

為左個icon 走 咁就快手d

lihkg開左咁耐你都無照鏡？

各位巴絲打
都係唔好再回呢條煩膠
由得佢自Hi算
lihkg刷post唔係咁刷
太低質汁

負皮上一頁

樓主下下都人身攻擊

樓豬快撚d 走啦
無人挽留你
唔好挽我老母

樓主除咗依啲諗唔到嘢講